【急推！！！】機場口號合集

push

搵人舉牌叫旅客開airdrop
用＂Safety Alert in Hong Kong＂做主題
在場既人airdrop英文文宣

見到有人有物資整牌
推